KevinGamiro 對阿仙奴有波入 抽3位手足請食大麻

入兩球 請六位
來吧 大炒阿仙奴吧

食潭仔ok?

可以 但一定要走芽菜

過到mustafi先算啦

真係請喎

報左警

大家樂 ok?

咖哩牛腩飯deal?

比狗食

學界水準！

實守死你

你請土匪雞翼ok?

All you can smoke

有正選先講

你有西正選踢咩

入唔入都抽ok?

有正選都偷笑啦

Chill bro